荷蘭讀大學請入！！

唔好意思，請問有冇人係讀Leiden U? BNO可唔可以俾EU學費.

我知英國脫歐但諗應該仲會繼續deal.

PIN THIS 簽呀！香港普選PETITION by SOLOMON

最後一日！唔做就洩！
傳出去！香港人...加油！

點解唔問返學校

已簽

我印象中應該唔得，穩陣起見都係用ordinary嘅方法啦！

校長呀校長，你哋放過老師啦

之前英國好似出過聲明，BNO唔係歐洲公民，又何來會有公民福利

荷蘭有d大學係認bno做EU

我都想知 有邊啲大學認?

要俾international fee. BNO唔當係EU

似係大學admission果邊啲人做錯嘢 多過係官方承認

Lesbian U

今晚脫埋歐，一定無啦

點可能俾EU
咪傻

你留荷蘭多過90日要申請student visa=international
一定俾Non-EU
死心啦
而且BC都好，Brexit 荷蘭讀U 都係俾Non-EU 我記得

我都好想知
in fact, 我想知歐洲邊啲大學認BNO 做 EU Citizen
明明呢啲嘢唔係大學做
(利申報過 VU, 要俾full fee)

啲人9up姐

brexit 埋
你攞bc 都冇用啦

咪傻

brexit唔係11個月不變咩 之後點變都未傾 應該唔影響